今晚對我地打擊好大 求下你地 用新招

求下你地唔好再瘋狂咁認為 新聞 聯署 文宣 可以解決到今日或者之後既問題 乜尻野核彈葉虎 地鐵站tg 你老母有西用咩 佢唔認 或者出去 er er er 你吹得佢漲咩 你當踢爆佢吹水又點? 有人要負責? 有人要落台?
佢地宜家係狗到扮示威者wo 個個手足比人打到爆撚哂血 今晚拉成二三百人阿屌你老母
係阿 係仇恨 但唔係失焦 因為呢班狗係阻止我地邁向五大訴求既最大阻力 既然佢玩陰招 點解我地仲要明刀明槍
要阻止佢地 除左暗黑兵法我諗唔到

記住 我地一直都係劣勢方
在面對無道德 無底線既政權時候
我唔知我地憑乜撚野同佢地講道德講底線
要贏唔該諗方法贏 而唔係自我設限

隻狗仲講左句: 我地食腦架麻

我屌你全家生花柳阿

真係推到磚同雞尾酒係對家掉又點er er er

禍必及妻兒阿

比你地文宣做得再大 不如實際d暗黑兵法啦

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

佢唔批你 你和理非都出唔到黎
除左黑暗兵法可以禁停班狗 我諗唔到

我地要諗下仲有咩幫到前線既義士。
希望和理非落力支持罷買，以實行用經濟對政府進行長期施壓，請把意念傳開去。
請 like
全民罷買 fb page。